王岐山突傳罹患肝癌末期 恐無緣19大政治局

旅居美國的中國維權人士北風（溫雲超），今日在推特轉傳有關王岐山罹患末期肝癌的消息，並指王已時日無多。而大陸微信也有人指，該消息是由其他解放軍醫院傳出，「應該靠譜」。王岐山最近一次現身，為8月24日上午在北京八寶山殯儀館，出席了中共前高級幹部、第12屆中央候補委員安志文的喪禮。而當日，日本《讀賣新聞》引述中共內幕消息指，王岐山難敵「七上八下」鐵律，無緣進入19大的政治局。事實上，海內外媒體報導不斷，傳王岐山無望留任19大政治局常委，並指王岐山離開，將對習近平的反腐鬥爭造成影響。

又傳....
但只想看反xx段片

被肝癌

海航

佢係習棋王果邊？

中國誘導肝癌科技先進

佢好似棋王條靚

高招

棋王條靚就唔會攪佢啦
佢係棋王對手既頭馬

食咗范冰冰
冇得留低了

捉棋既野除左隻公之外 死其他有咩所謂

政治局常委圍死棋王

咁鐘意玩cancer殺人

姚依林女婿

者係小平時代班搞屎棍=>老江

棋王利用佢者

肝癌好撚痛

佢係習棋王既condom

中國人又贏諾貝爾

功高蓋主既野你明嗎?

中共盛產肝癌

圍佢老母咩
睇下邊個捉實軍權同特務機關先

飲酒好似飲水咁好奇
仲要係d 烈酒

邊個最開心
郭文貴？

LBB FBB 都出曬名係北京做陪酒

軍權都未隱，

郭文貴

下下都生cancer真係冇得輸
快死可以話病情急劇惡化

食咁多元素週期表食物，有肝癌唔奇喎

死完立即一條龍火化埋

我淨係關心郭文貴幾時肯放片

證明d 酒係真

人哋係高官
飲個啲梗係真啦
賣俾平民飲嘅先係假貨

假貨保命

嘩屌cancer真係好使好用
放啲風出去話你有cancer
就可以困住你
玩到你殘晒就賴落cancer度
死咗就話病情突然惡化
醫院、醫生、化驗、火化全部都係我啲人 你點同我鬥？

酒精係真
工業酒精

被患癌

又如何? 軍隊基本上得特務機關係可以壓制到
咁特務機關邊個揸旗?
最少唔係7常委
因為過去中紀委雷厲風行成5年, 連軍隊都打到咁, 特務機關竟然無任何動作
即係特務機關背後個大佬默許王岐山既所作所為
宜家王已經完成任務
自然要收佢皮
簡單講 用完即棄

留名睇之後有更多被肝癌

又被cancer

為什麼世界上一半的肝癌患者在中國？

肝癌大國：中國

2014年，世界衛生組織發佈的《世界癌症報告2014》指出，2012年中國新增肝癌病例數和死亡病例數均佔全球新增病例數和死亡病例數的一半以上。2012年我國新增肝癌病例394770例，佔到了全球肝癌新增病例的50%。我國肝癌死亡病例也居高不下，死亡率僅次於肺癌。
在中國，肝癌發病率高於0.02%以上，而歐美大部分地區肝癌的發病率只有0.005%左右。用「肝癌大國」來形容中國，並不為過。
曾有美國科學家針對美國的白人和在美國出生的中國人的肝癌發病率進行統計研究。結果顯示，在美國出生長大的中國人肝癌發病率比在中國出生長大的中國人低3倍。研究認為，中國的環境比美國更容易讓同族人得肝癌。數據落差巨大的背後，到底有着哪些「環境」因素在作祟呢？

原文網址：

皇帝坐穩 開國功臣全部都要死

現代鴻門宴

歧山：肝癌 ?! 雜總你竟向我下手？
雜總：你吃冰也不與我分享，本來想讓你睪丸癌的。

好可疑

返支那會被生肝癌

執左幾多劑冰冰